今日 1500 尖沙嘴鐘樓--->紅館 毋忘初心尖沙嘴大遊行

今日 1500 尖沙嘴鐘樓--->紅館 毋忘初心尖沙嘴大遊行

今日活動

孩子不要催淚彈集會遊行
時間:10:00-10:30(愛丁堡集會),10:30-11:45(遊行)
路線:愛丁堡廣場 政府總部公眾活動區

感謝美國保護香港大遊行
時間:12:30-16:00
路 線:遮打花園→美國駐香港總領事館-->遮打花園

毋忘初心尖沙嘴大遊行
時間:15:00-18:00
路 線:尖沙嘴鐘樓--->紅館

資料來源:網上討論區

今兵分三路遊行

【本報訊】區議會選舉前後，民間抗爭行動有偃旗息鼓之勢。惟連月來特首林鄭月娥一直未有認真對待民間五大訴求，反暴運動難以就此完結。民間團體今日兵分三路，在港島及九龍舉行三項遊行及集會。重頭戲是下午尖沙嘴的「毋忘初心大遊行」，發起人呼籲港人勿忘替將軍澳墮斃的科大學生周梓樂走下去的承諾。

相關新聞：警屢改傷者數字 難解打死人疑團

搞手籲毋忘初心

「生於憂患，死於安逸。但願我們仍記得替周同學走下去的承諾，但願我們為失蹤的手足討回公道，但願我們毋忘初心。1201，九龍見」，發起今午尖沙嘴大遊行的網民在連登發文號召群眾勿忘初心，「很累。甚麼時候會結束？贏的時候」。

遊行已獲發不反對通知書，同日亦有兩場反暴運動遊行已獲批准。由「社工爸媽自家教」舉辦的「孩子不要催淚彈」親子集會及小型遊行，上午10時在愛丁堡廣場大會堂低座對出空地集合，邀得催淚彈受害人分享。遊行路線由愛丁堡廣場出發，經龍和道及添馬公園，以政府總部東翼前地外公眾活動區為終點。中午12時半，則有「感謝美國保護香港大遊行」，由遮打花園出發，終點為美國駐港總領事館。

一陣尖沙咀見

推

今日
尖沙咀
請帶多一個朋友
盡量早d到

五大訴求 缺一不可
等陣三點 尖咀鐘樓見

唔好比政權覺香港人已不再追究721 831 等事件，5大訴求 缺一不可。

Push

Tui

準時一次得唔得先！
成班人次次遲到

幫推

push

行動Po

3點定4點？

推
不過點解又係分散晒幾個遊行呀屌

推，一陣見

重慶lunch

推推推

出黎呀

行動post

Push.

光

出

Go go go

係唔係繼續全黑

tui

Push ah

唔係兵分3路 係3個都行曬佢

轉頭見呀

今兵分三路遊行 三路去曬

鐘樓見

九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!九龍!
大家平平安安

三點準時鐘樓見

初心依舊 五大訴求

準備出門未

ppush

又分散晒d人

九龍見
九龍見

推 行動Post

中環+尖咀見！

五大訴求 缺一不可

Let’s go

pish

推呀！！

推呀 尖咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

星期日唔遊行，身體就唔舒服，幫推

尖沙咀見

食飽就行！

Pish

推行動

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗 甴近平 甴近平 甴近平

推爆佢

大大力推
休息夠喇，上街上街

推呀 出黎呀 出街呀 星期日黎架

推！

中環要人呀

TUI

上呀

尖沙咀要人

出嚟啊

唔準遲到

推推推推推

尖沙咀

Tui tui

美國遊行唔夠人
希望係因為大家留力去尖沙咀啦

[行動]區選之後我地要做咩？

3點呀

join

三點 尖沙咀鐘樓

Gogogo

完全冇人 屌

長期置頂唔該

推呀

別忘記初心
路遙漫漫
不要放棄

出門

推呀 最少我要見到30萬人

去

準備出發

撚

尖咀行到熟

出發！

去完美領過嚟

推！！

一單接一單 啱啱好 唔理去邊先出門啦

想問一下路線點行,定係跟住人行就得

一陣見

推呀屌
行動post 永遠冇人理

P

3點見

再推多下

唔好遲到啦

O

自己諗
有一樣關於 #尖沙咀 活動嘅資訊：

主辦單位攞到嘅「不反對通知書」係四點到六點。呢個我哋都係啱啱先知道。至於點解三點鐘集合，同埋會唔會有問題，主辦單位話，曾經有警方講過冇問題。

所以各位過去嘅手足，真係要打醒精神。
總結：
-遊行路線鬼 近海+唔近遊客區
易被狗包抄 和理非亦難走
更何況有gear

-有人應徵做糾察 但到依家都冇人聯絡
（有多d糾察講嗎）

-開始遊行時間亂
結束時間6點定9點都唔知
搞手冇講 但文宣已出

-重點：搞手潛左 admin未上水

大力推，一齊去

呢個置頂啦屌

推 行動post

推行動post

出黎啦

陣間見

光復香港 時代革命

目測現場大約有30至40人 主要集中喺鐘樓下面嘅物資站 雖然尚早但係都快啲出

毋忘初心 抗爭到底

區選已贏當贏 人呢

咁早梗係 鐘樓下面都有啲人

出嚟啦香港人

阿大哥
幾點呀依家

Up

不過應該要開始有人

駛唔駛兩點就開始吹風話冇人

吹定先
等人出

咁早去等陶輝？

佐敦食嘢中，陣間見

到時見

共產黨： 屌原來要區選，你早響送比你啦

係 好鬼
香港人有遲無早，你3點半4點先好影啦

p

等間見

出黎啊

人呢

I go to tst by bus

出嚟呀

Go

你班友咪簽完就當人condom 好冇
幾多手足死既死，傷既傷

今日有幾多人尖咀要人呀屌

到咗，暫時望緊海

推推推推推推推推推推推

嚟緊 俾熱狗呃撚咗去遮打 屌拿星

唔係4點咩

你班友好快啲出嚟啦

黎緊

繼續推啊大家大家大家

咁少人嘅

3點喎

果邊情況點

去緊 一陣見👋🏻

真係好少人

好多人wor

要人呀

都多人

btw 今年真係痴線

都12月1日

搵日涼少少都唔得

嚟緊

Coming

gphone都係度
仲話黎緊會支援荔枝角收押所7~80個義士

好多人搭緊船嚟緊

全船哎緊口號

上下層一齊哎

要人

g

爆晒

出嚟啊 區選只係支線
主線係 五大訴求 缺一不可

口號都無人叫，出黎睇風景？

咩口號，又話新口號，統一好喎

龍頭開始行未

爆多人

on the way

今日都唔少人，但感覺比之前既大遊行都少左人

好撚柒多人

好塞車

We are coming

15：34

你點感覺的

推呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

好攰

美領行完

15：42

15：44

其實單係條路線就嚇走唔少人
再加上唔係大組織申請遊行

下星期民陣早一星期宣傳

你估8月前咩
行完仲有得走
呢家出去行直頭要有escape plan先得
而且班狗又唔知幾得發顛

馬路都無得走全部要迫哂上窄路都係一絕

咁多green object

所以咪話
沿住海邊一條路跳海先走到
一有咩情況路都無多條真係高危啲

我肯定今日多人過上呢幾年民陣71遊

漆咸道南 向尖沙咀方向
山林道
覺士道向理工方向
已封

手足留意

個終點喺紅館，死地嚟，點走呀

16：02

全世界尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 雞姦 因姦成孕 圍攻大學

16：22